 Question(
        question: 'The Big Apple is a nickname given to Washington D.C in 1971',
        answer: false),
    Question(question: 'Peanuts are not nuts!', answer: true),
    Question(
        question: 'People may sneeze or cough while sleeping deeply',
        answer: false),
    Question(question: 'There is no snow on Minecraft', answer: false),
    Question(
        question: 'The Mona Liza was stolen from the Louvre in 1911',
        answer: true),
    Question(
        question: 'Fruit flies were the first living creatures sent into space',
        answer: true),
    Question(
        question:
            'Friends star Lisa Kudrow was originally cast in the sitcom Frasier',
        answer: true),
    Question(
        question:
            'If you’re born between May 1st and 20th, then you’re a Gemini',
        answer: false),
    Question(
        question:
            'Cyclones spin in a clockwise direction in the southern hemisphere',
        answer: true),
    Question(
        question:
            'Brazil is the only country in the Americas to have the official language of Portuguese',
        answer: true),
    Question(question: 'A woman has walked on the moon', answer: false),
    Question(
        question:
            'Japan and Russia did not sign a peace treaty after World War Two so are technically still at war',
        answer: true),
    Question(
        question:
            'The mathematical name for the shape of a Pringle is hyperbolic paraboloid',
        answer: true),
    Question(
        question:
            'Darth Vader famously says the line “Luke, I am your father” in The Empire Strikes Back',
        answer: false),
    Question(
        question:
            'Olivia Newton-John represented the UK in the Eurovision Song Contest in 1974, the year ABBA won with “Waterloo”',
        answer: true)